聽完首歌一度哽咽

就算之前聽過都好 試下聽我講一次 戴耳機 靜靜地聽下呢首歌

突然好似有人明白我嘅人生咁

未試過聽首歌個心會咁辛苦